Scenario 1: The Arrival
Questions
What is Emily's initial belief about Tom?

A) Tom is a regular visitor
B) Tom may be a famous actor
C) Tom is a friend of Sarah
D) Tom is John’s relative
Answer: B
What emotion does Emily experience upon hearing about Tom?

A) Indifference
B) Confusion
C) Excitement
D) Fear
Answer: C
How does Emily's belief about Tom being potentially famous influence her emotion?

A) It makes her nervous
B) It excites her
C) It disappoints her
D) It calms her
Answer: B
Scenario 2: The Meeting
Questions
What intention does Emily express about the meeting with Tom?

A) To confront him about his identity
B) To welcome him warmly
C) To ignore the rumors
D) To find out why he is in town
Answer: B
How does Emily's emotion from Scenario 1 (excitement) evolve in this scenario?

A) It turns into disappointment
B) It remains stable
C) It changes to nervousness
D) It becomes fear
Answer: C
What causes the change in Emily’s emotion from excitement to nervousness?

A) John’s skepticism
B) Mrs. Wallace's warning
C) Sarah’s reassurance
D) Tom’s arrival
Answer: B
Scenario 3: The Confusion
Questions
What action does Emily take based on her previous intentions?

A) She cancels the meeting
B) She hosts the welcome event
C) She confronts Tom about the rumors
D) She apologizes immediately
Answer: B
How does Emily's belief about Tom change in this scenario?

A) She believes more strongly that he is famous
B) She starts doubting he is a celebrity
C) She confirms he is just a regular visitor
D) She believes he is hiding something
Answer: B
What influence does Tom's demeanor have on Emily's belief?

A) It reinforces her original belief
B) It has no effect
C) It makes her doubt her initial belief
D) It confirms all rumors
Answer: C
Scenario 4: The Revelation
Questions
What is Emily's emotional response to John’s confession?

A) Happiness
B) Anger
C) Relief
D) Frustration
Answer: D
How does the revelation about the joke affect Emily's intention?

A) She intends to continue believing John
B) She intends to end her friendship with John
C) She intends to apologize to Tom
D) She decides to leave the town
Answer: C
Which sequence correctly represents how Emily’s emotions led to her intentions?

A) Excitement → Nervousness → Doubt → Frustration → Apology
B) Confusion → Excitement → Doubt → Anger → Reconciliation
C) Curiosity → Fear → Suspicion → Disappointment → Resolution
D) Interest → Anxiety → Confusion → Frustration → Apology
Answer: A
Scenario 5: The Resolution
Questions
What action does Emily take based on her intention from Scenario 4?

A) She apologizes to Tom
B) She confronts John
C) She leaves the town
D) She ignores Tom
Answer: A